無左隻眼！！！

連豬

最後一張唔好用喇 合理化去人化稱呼 自食其果

全民反DQ 一個不能少

不如就喺十月一土共生日，香港人不分和理勇、不分界別、不分範籌，一次過請哂所界別既人上去民間記者會同佢做生日

港人治港 還政於民

無右隻眼

彩虹手足

咪撚用曱甴嗰張做文宣講幾次啊 自己人同對家都唔應該用啊

唔是我貼

訴求要更新
獨立調查、解散、重組警隊

好靚，尤其第二張

用蝗蟲最好

929行動post呀！和理非全部同我入黎！摺雞呀！